\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wir zogen in das Feld \index{Wir zogen in das Feld}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item Wir zogen in das Feld | weder Säckel noch Geld
            \item Vor Siebentod | weder Wein noch Brot
            \item Vor Friaul | allesamt voll Maul
            \item Vor Benevent | unsere Not ein End
            \item Nach Rom | der Papst davon
            \item Nach Rom | die Pferde in den Petersdom
        \end{enumerate}
    \fi
}